緊急！ ！致所有魔法師

各位魔法師注意：
你哋嘅魔法開始要變成暴擊
將你哋嘅魔法瓶注滿魔法後，再用水喉膠布或者玻璃膠接駁長棍，再將燃燒布包上。就可變成標槍魔法
（適用於所有魔法，視乎你嘅魔法瓶同長棍物質）
標槍魔法是一個遠距離魔法
可投擲敵人內部將其燒毁

聽日全民三罷！！！